［7點尖沙咀行街街］200萬和理非你都一樣可以好勇武！

救poly! 同學仔就黎死啦
和理非你都可以救到人架
求求大家 今晚7點一定要出黎
200萬人！！！

具體去邊呀? 尖沙咀定佐敦定黃埔?